[Netflix] Love Death Robots

暫時睇左一大半，仲要有兩集用香港做題材，有殖民時代同未來。CG同動畫取景都幾原汁香港。每集都得十幾分鐘，集集唔同故事，CG畫風都唔同。劇情勁緊湊又夠淫夠暴力。